如果成立獨立調查委員會 但由湯家驊 做主席 你地點睇?

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

會叫佢由雪廠街開始查

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

調查邊到有幼女

當香港大部份人 冇咗公信力 整個獨立調查委員會 有時都好驚會 好唔獨立